究竟點解呢個日本妹要縮起/M字腳咁坐呢？

個閪up住up住會臭 所要透一透氣

more

支那人

how much 1Q

習慣咗

唔係 好肯定日本人黎 就係奇怪佢地係好有禮儀口嘅咩